Generate answer to answer the question correctly.

Q: did he win more at the australian open or indian wells?
A: australian open


Q: what movies was morrison involved with in 2007?
A: music and lyrics, dan in real life, i think i love my wife


Q: what number of games were lost at home?
A: 5


Q: which hispanic population had the greatest growth from 2000 to 2005?
A: white


Q: which mountain peak has a prominence more than 10,000 ft?
A: mount whitney


Q: how far did they make it in the fa cup after 2009?
A: round of 16


Q: who was the last draw?
A: manuela bravo


Q: was the sandia peak tramway innagurate before or after the 3s aerial tramway?
A: before


Q: how many male and female german speakers are there?
A: 35931